銀行入面所謂BANKER,其實係做D咩?

感覺好似FUND MGR
幫客投資錢搵錢咁

有無人真係做BANKER講解下

屌女

認真呀屌你老母

借錢俾人囉

不過講緊係幾億起跳個種loan

俾客揀唔同既loan去做cash flow management,仲有其他product support好似interest rate 同 currency hedging之類

syndication loan?

咁同corp bank有咩分別

ibank都要係做ibank division先叫真ibanker....

Ibank division 係做咩架

IPO或者Secondaries都算既

幫推

---

PB 同IBD

邊樣好D

如果要入行.係咪考哂FRM CFA係基本

commercial其實好多都係SME
呢D唔值錢

教科書上面係做IB corp finc行內就真正意義上既banker
香港有自己culture有變化唔奇

拉到生意既 咩大學咩頹科都冇問題啦

2019年都重有人咁諗

渣打黎講，CFO定treasurer (司庫)高級D？